有冇人覺得依家所有事嘅真正大佬其實係光明會？

如題，btw我吹水架咋唔好搞鳩我

人地鬼得閒搞你啲卒仔咩

你啱

你話係共產黨都仲有說服力啲

記得有巴打講過共產黨冇光明會咁大影響力

有武肺個陣我都幾肯定冇光明會呢樣野

一係就冇想像仲咁勁影響全世界

點解咁講

如果有光明會/光明會咁有影響力既話中共都夠膽玩生化戰咩

中國係光明會嘅實驗場所

十二隻恐龍一個秘密組織誕生

光明會信Satan, 容不下donald trump